老豆被炒係屋企做咗個半月廢中,你問我答

請

把酒問Pink.Lin

點

關唔pink lin 我冇野回應

係乜

閱

覺唔覺好阻靛

D廢青動不動就成年唔做野
父母唔做野一頭半個月就

我老豆無做七年 而家直接當退休 等多幾年攞返強續金

你老豆唔做
關你春事

屋企人失業放上網講
好興香咩家陣

佢失業期間屌左你老母幾多次

我個仆街老豆腳痛訓左係屋企一年喇屌佢老母 日日唔係訓就係霸撚住個廁所 成日係我起身返工既時候先黎用 呢啲垃圾唔死都無用

哦，完

邊行

又唔會
平時佢都星期六日off
本身慣咗我係到佢係到

sor我19歲ive畢業就出黎做full time
依家仲要part time讀書
佢就1,2年唔係劈炮就被炒

佢地仲供緊樓

咪要養多件唔做野嘅

百無禁忌

都半百仲屌乜春

咁又係煩d
自己唔返工仲要阻人返工

老母打左廿年工先黎嫌人工低自己出黎開鋪

你老豆夠養左你條廢柴十幾年啦

你老豆有冇撞破過你同老母扑野

你老豆本身做乜？你媽有無屌佢廢中？

本身老豆份工做咩？

老豆試過4.5個月唔做野，但生活質素同以前一樣，都冇降低過

係咪日日係屋企鳩,冇乜搵朋友阻撚住你

我屋企有個親戚做左五年廢中 水電煤無樣會交 又食煙食到on9... 嚴格黎講係燒煙 食左半支又放係度 唔會返工 飲野又永遠只係飲可樂 汽水 又係飲半罐 想知我再講 只係覺得呢啲廢物生存到今日真係好難得

諗諗下好似都唔止五年 我讀中二個年已經係蛀米大蟲 今年已經year 3

咩事？

好過我個pair 30年都係咁少都唔覺得有問題

你又知我廢

我老母撞破過我同老豆扑野

有怨言
唔講做咩啦
好多呀叔做嘅工

我比家用本身比得多
幫佢抗通帳仲要過大海

咁又唔阻
我日頭返工夜晚返學
好少早返

我老豆食煙飲酒
但佢環保d食哂成支咁囉
但佢食親我就咳咳到仆街

你有冇做part time先
咁佢都仲供到你讀書

十年前試過 正仆街黎

咩事?